英國衛報報左香港蛋糕被DQ一事

十幾個鐘前post，定之前報過？好似好遲報

Btw入去幫手煲大，搧風點火就唔洗講別下話

push

推

師兄們路過幫手推推

bbc都報左

好似發酵緊，不過唔覺得會搞到好大

推& retweet

好撚離譜
我哋係咪唔應該投訴大陸參加者offensive

要點做

仲有要激起英國網民團火

Like, comment and retweet

NBA事件二

推

黑人問號

Push

Retweet and comment

Done

Like, Comment, Retweet

呢個蛋糕節係咪冇乜英國人留意
好似冇乜人關心咁

眾籌重金求停車場事發片段

好似話係比支那狗舉報所以比人dq

A piece of cake

甴近平

Retweet 了 大家都要努力

[FCed]Email左英國翻糖比賽要佢地解釋嗰懷疑被兩件作品政治DQ

咁到底係點佢呃我？

Push.

推！

英國佬垃圾
狗嚟

英國=垃圾奶共廢國

唔好推

你會唔會留意香港蛋糕節

換着你都唔係關心個蛋糕啦

蛋糕都唔係重點，係背後嗰種意識形態，大會幫助極權國家參賽者打壓表達合理政治素求及普世價值嘅權利，咁係咪代表英國取態係傾斜於極權國家利益?

幾好阿 比呢個世界知道紅色資本既恐怖
但英國佬天生無咩腰骨 斷估佢地做唔到美國人果種效果

英國人好慢熱嫁
做左先 話唔定有一日就突然燒起咗

日落帝國肯報又點？
日已落係事實

有d嘢要慢慢build up 嘅
始終而家未郁到佢地重視嘅嘢

retweeted

好靚呀

push me

若果英國國民整蛋糕比賽中被支那婆阻止
效果會更震撼

721831

垃圾chinazi

有無開link直接入app?
次次搵唔返條新聞
Telegram twitter bot就得既

煲大佢
等全世界知道支那既魔爪已經涉及各行各業

快啲幫手retweet
大家可唔可以唔好懶

長㩒條link呀

垃圾國家
成個政府收聲幫中共含撚含到雪雪聲

所以真係要幫下撐港MP做勢

英國撚，你地俾人踩到上心口啦

iPhone? 長㩒變左用3d touch

香港人團結可以打贏政府
各國團結其實都可以打贏中國
唔需要因為驚賺焐到佢錢而屈服
大家都好似美國咁抵制中國

係呀 長㩒之後open link

twitter

同vans一樣

睇脫歐就知
邊得閒理你班港燦

英國佬啲風骨去撚晒邊

Retweet埋Telegraph

Pish

英國做嘢低調啫，唔好成日話人廢國、無用。

tui

日落帝國國民

Twitter>何妖

push!!!

點解你會覺得英國佬有風骨

bbc有冇link

UK is under the rule of China, no more queen only Xi, kneel before your new father, keep sucking on the warm teat of China, British pigs.

3d touch 開 link 會直接入 app

like and retweet and reply

咪悶聲發大財囉

煲大佢

Retweet吓又冇壞嘅

冇成本

以我認知，美國人同英國人價值觀好大分別，美國可以為維護自己原則可以放棄利益同你開火。英國人就可以為利益放棄原則，呢一點其實同支那人好似

大家係咪選擇性失明？

我睇返個post話：
主辦畀參展者嘅通知係話個蛋糕offensive唔係話oversize
而家主辦畀全世界圍插
間硬作多個理由出嚟

聯署1>> 要求取消Chinazi獎項

聯署2>> 要求Cake International所屬嘅商會取消會員資格

聯署3>> Cake International最近奪得蛋糕界奧斯卡CMMA2019最佳蛋糕展獎。呢個petition要求CMMA取消佢嘅獎項。

記得簽完Share去Twitter!!

擺到明叫人狠狠咁插佢呀

呢單要煲大佢啦

Have been posted by Guardian a few days ago, there have been thousands of tweet regarding the Cake International incident

Pushhh

推！！！